操你媽，操你媽，操你all the way

狫衲入咗中國愛國教會?

操你媽，操你媽，操你老衲-媽B

簡化成操媽

操你媽 操你媽 操你媽操你
媽操你媽操你媽操你媽操你媽 操！
你媽操 你媽操 你媽操你媽
操你媽操你媽操你媽操你媽操
你媽操你媽 操你媽操你
媽操你媽操 你媽操你媽
操你媽操你 媽操你媽操
你媽操你媽操你媽操你媽操你媽！
操你媽 操你媽 操你媽操你 媽
操你媽操你媽操你媽操你媽操 你